有冇人試過夢中殺人？

如果曾經試過係咪即係現實都有機會癲到殺人？
利申 最多發夢同人開片

冇試過夢中殺人， 不過試過喺夢中 抽插樓主老母

有，發夢喺度据人條頸

夢中打二次飛機

唔怪得知我一早block左你件on9仔

無啦啦咁做 定係個夢入面條友迫到你好緊要

Block咗我又要unblock我專登睇我comment

屌女就試過

曹操好夢中殺人

藉口黎嫁姐

我發夢比人殺過好多次
經常比人鑑生打死
代表咩

呢啲係惡夢黎姐 但係掉番轉就好奇怪

有
依加發親夢都係坐梗監

丞相非在夢中，君乃在夢中耳

我都係 次次睇親佢留言都係講on9嘢，人如其名

屌你老母